蘭的是日晚餐-「食煎餃，夠晒飽」

韭菜餃100分

1

韭菜餃

口臭都要食

很油
肥蘭姨

韮菜餃一食停唔到口

口臭

白菜餃先好飲

邊間？

非 只係水光

正呀

Is

是 但很正

出街食?

頭先都有食椰菜餃

間野冇名架

係

是

睇到都想食好耐無食過

自製都得架

椰菜都好正

弘 餃子好正

null

Nil

蘭，超級100分正